連登遇著痴線佬，可以點？

2017年狙擊到2018年
全年無休，仲勤力過返工

條痴線佬想點撚樣？

切撚左碌鳩做女人啦

大家請記住：
連登乞衣樓豬—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

乞衣仔你上水未？

依度d痴線佬真係好滋擾
I know the feeling

大家請記住：
連登乞衣樓豬—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

垃圾乞衣仔你上水未？

你唔算慘啦 得一個人狙擊你 你睇下棋靈王

好老實，我又冇損失既

恨不得你班戇鳩推到2047啦

無損失 唔在乎